每一隻波台狗曾經都係一個正常人

有得做人邊個想做狗
係社會嘅錯

IT狗係自願做狗